喺大團樓下嘅人可唔可以靜啲呀

贏咗係開心，但係我哋都有份投票㗎，靜啲啦